笑香港人撐侵嗰班，點睇美國有一半人投比Trump？

一路叫人唔好介入美國政治，一路幫手數侵如何如何
一路叫人尊重美國法律，一路笑侵輸打贏要賴地硬

又話美國人睇內政所以牙登攞到咁多票，唔講以為牙登lead緊9:1
可摸耳幫手解釋下另外紅色投侵嗰個一半係咩人

講真，想撐Liberalist咪出聲，一路扮中立叫人唔好亂咁comment，要尊重美國人
但一路反侵，見到侵輸暗爽但又唔好意思認
一噤入去個fb又LGBT又撐BLM

根據左派假笑精英希拉莉2016年所講，佢地係：

You know, to just be grossly generalistic, you could put half of Trump's supporters into what I call the basket of deplorables. They're racist, sexist, homophobic, xenophobic, Islamophobic – you name it.

到最後真係輸要接受現實都冇辦法
但大佬呀，都唔好搵牙登會硬起來呢啲理由叫人信呀
真係當香港人狗咁撚

一分鐘前：唔好介入美國政治，兩黨共識
一分鐘後：屌你共和黨班仆街都戇撚鳩，保守到仆街，都2020啦仲咁保守，侵做咁多衰嘢美國人梗係唔投佢

不如同所羅門佢地講, 呢D港人咀臉真面目
一拍兩散

仲有班話美國人識廣東話會激死，唔知以為個個美國人都自由派

你哋成日話拜登種票 話唔定特朗普仲種得多 只不過冇諗過自己原來得咁少人支持 搞到到最後都唔夠贏

我做伍子胥, 睇下民主黨點請左膠食檸檬

喂我支持打到上法院呀，但同一班人一路叫人信法院，但自己判咗笑侵賴地硬，點先

見到美國情勢咁黑暗仲叫人中立，果啲簡直on9

投侵嗰一半算唔算美國人？
定係you aren’t American

我憎左就係憎呢種虛偽
LGBT 甚麼我完全唔care 亦好尊重每個人選擇, 但依家呢D人係另一件事

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

笑乜鳩 我冇票投咋 有票一定投侵

講中咗呀柒頭皮，淨係識負皮
唔知你左定右啦，唔叫你左膠
入嚟解釋下嗰一半票係咪美國人投呀

左膠慣用技倆 ： 偷換概念

就好似平時大愛撚扮關心小眾
但到同自己利益有衝突時就笠水
佢地最叻戴上中立理性客觀既光環再行法西斯之惡

打乜上法院吖 已經有兩個州駁回左，相信好快其他會駁回。根本都唔合理

咁最高法院要嚟做乜？
同埋佢咁快處理到，係駁緊急申請
審都未審，幾時有駁回選舉指控
咁多單同一時間爆，一啲可疑都冇可能有？

唔知以為全世界得香港人撐侵

班友多個錢還遊世界，可以做理想主義者做到變極左，就屌香港班遠東鄉民唔識US politics, 由此至終都係狗眼看人低
好快會講埋Trumptards 唔係手足架啦

深藍：鄉下佬冇腦冇學識極右似Nazi

最大漏洞咪郵寄囉
支持堵塞咗佢呀

想問下卡迪b點解一次過食三支煙嘅？係咪比香港人睇？

講個笑話

美國民調

網上出聲屌就介入,
我屌普京又介入俄羅斯政治

撐TRUMP個邊就梗架啦
死左膠咁癲
始終信美國有一日會光復嘅

唔好介入美國政治(反侵唔計)

左膠話美國侵粉收左美國佬錢。

撐侵就叫愛侵力，美國個愛侵力有成一半選民
想問下邊度排隊拎form入黨

twitter facebook google 玩censorship
左媒cut侵侵演講
然而仲有班人叫人理性

明明民主黨搞人先

連pence同黑面婆辯論都比人cut la
仲話侵係極權

宜家見到千字文唔知點解會特別敏

美國最高法院係審重大法律爭議，未必夠秤上。

屌你老母我求其搵都搵到咁多漏洞
係講緊個死人選民登記冊呀
中你老母臭閪咩
成班垃圾到而家仲未有個賤種肯答我點解咁多120歲有選民record同寄到票

啱

肯應未呀賤種們
佢有冇count我唔知
但係點解個漏洞仲闊過你老母個閪

真 完全講左我想講嘅野

仲有班垃圾fc撚，用左媒黎做fc

好多5毛吹侵失敗風係真既

今場係一個唔公正既選舉

利伸：支持拜登
但睇唔過眼佢咁多假票
同埋Twitter 係咁del侵post

果班一係從來都唔關心,見出面多人撐咩而又奶左野就出黎笑鳩你,乜野立場都可以比佢笑
一係就販民左膠班冚家剷土共,之前風頭火勢咪縮埋一二邊而家得勢咪出黎落井下石

鼓吹in person投
就算真係有種點都唔夠mail in黎啦

不如用文匯大公，人民日報 環球時報fc

Fc撚根本撚緊狗
當你地傻仔

就好似之前強姦係咁話要fc
自己諗下點解咁

話咩公信力凝聚力

佢地就係咁，係網上玩抺黑
搞渣哥龍門內鬥，
大j沙律 攪炒巴呃錢

最尾將大家凝聚力搞散既就係中共最強既招式

民調明明吹到勁多美國人撐牙祖 點解拖到而家仲要差唔多五五波

選總統投票爭議都唔夠重大？
2000年好似都係上supreme court？

左膠賤種不嬲都係咁，
唔係點會人見人憎

香港一向推崇Smart Ass，如果經濟金融都冇計，但政治係有理念，聰明同過份聰明唔係同一回事。

正解

要係法理嘅爭議，唔係事實嘅爭議。有冇做馬，唔屬於法理嘅問題，係事實嘅問題。

轉個頭就話trump造票

邊個贏企邊邊永遠冇死錯人

投侵侵唔當美國人 好似係

李卓人同一眾泛民好鐘意話唔好太撐侵
因為會激嬲民主黨乜乜乜
即係同「唔好激嬲共產黨」一樣咁荒謬
係咁過去廿年李柱銘班友同dem攬頭攬頸
共和黨執政後有冇報復香港先？
而家我哋支持侵侵點解民主黨會反面呢？
如果biden係咁方丈 就更加justify撐侵啦

又點睇一半人唔投比侵？

小粉紅淨係揸綠卡都有得投票啦
不如香港700萬人都一齊投囉

冇咩問題，但唔好講到全世界得香港撐侵囉

話以前都有所以好正常喎
佢哋自己講完唔識笑

同笑香港藍絲一樣囉，都有一半阿
況且，現任通常都有優勢(過半數做過總統嘅人都做兩任或以上，侵數上去，馬、布、克全部都做足八年)，如果拜登最後真係實力贏嘅話，咁侵就真係要做得好差先比人叮走

其實我啲藍朋友唔少都成日呻自己有紅老豆老母，淨係睇Fox鬧BLM搶野唔聽啲人訴求，有個仲全家武肺，都係個廢老去開P惹返來又唔出聲

我冇話你有問題，但係其他人一有唔同意見侵粉就狂吠，其他人覺得反感啫

肯定係左啦

最撚柒就係呢D

仲有啲咩你又無投票權美國既野關你咩事
討論下都唔得歐洲人日本人台灣人都有講啦
上去Twitter ptt屌柒佢地老母臭閪啦
白痴

左膠Fcat check撚： 兩黨反共係共識

香港班左膠呢年幾不斷比人屌依家佢哋大佬美國Dem贏仲唔打曬飛機咩，心諗你班本土派港獨派抵撚死至於Dem上台後香港滅亡、台灣淪陷、世界大亂左膠係唔會理到時咪移民囉

區選一樣有一半人支持建制
咁大家都唔笑得

但班人話唔好將美國政治當香港黃藍二分喎民主黨咁正義 共和黨係藍絲 咁即係唔使兩黨共識啦